[TG]秒回樹窿

坐緊海旁無野做 r下水吹 有乜都可以傾

點算好

巴打咩事？

最怕是關係突然變淡
而我卻連原因都不知道

我會咁睇
變淡之前可能會有啲clue睇到個原因
如果佢係鬥氣唔想講既 你chok多幾獲佢都會講 如果都係避而不談既就明顯個問題唔喺你度 無得解決

今日發現另一半同條女Snapchat草火
帽事架可？

男友將所有唔開心既野都收埋自己面對，我可以點幫佢啊？

大家咁話 見到條女同D兵SEND到著哂火幾個月定半年
當睇唔到算 根本講黎都無用
不過你預左你條仔都係玩玩下就得

好難講 如果同好多人同時儲就未必
淨係同條女既話就要小心啲 但要睇定啲先 再有多啲證據再懷疑都未遲

應該有一個人會特別高
所以都係做定心理準備

佢本身係自尊心強既人？
如果你可以幫佢既都輕輕帶過就算 等佢自己決定洗唔洗你幫
如果幫唔到既話就陪住佢就夠架喇 比佢知你係撐緊佢

我想返返去以前

都係架 做定心理準備 散果陣都無咁痛
當然要睇定啲先啦

我都好撚想
有無時光機賣？

仆街飲撚到急尿 去一去廁所先

係佢比前度傷完，唔太信人，又覺得對我好唔公平咁，就係咁想推走，無論我點樣講話支持佢，都好似起唔到大作用

唔好飲咁多酒
btw thanks巴打

咁係感情方面問題了
唔相信人既呢啲好難搞 除左比啲耐性都無得搞喇 真心好睇人

所以我諗住無論點都陪係佢身邊支持佢，點都唔放手，慢慢令佢信我，再慢慢帶佢走出前度陰影

放唔低ex
同屋企人關係又唔好
好少真心朋友
無長處 成個廢人咁
想死

佢平時唔係點玩snapchat 同我都冇火
淨係同條女有火
係咪帽得？

男仔通常都係flirt 下人 未必真係會帽
不過個男仔對你一定唔係認真囉

巴打你個名
而家我真係好怕分手

加油
但當然如果好耐都係咁就要考慮抽身了

試下搵啲興趣玩下 總有啲係自己玩得勁
試下搬出黎？

再觀察多佢一排先 再有其他地方值得懷疑既再算

呢個真

有feel

好正 其實毒撚出去望住個海飲酒真係好正

佢對我仲好好 係咪應該比個時間自己 見佢冇咩動靜就吞左佢當冇事算？
聽日仲要返早 而家都係訓唔到

見到你就令我諗起自己 果陣我都發現佢同D兵係咁SNAPCHAT 我又係成晚訓唔著
一開始問佢仲唔認 之後又話普通朋友 唔會鍾意佢 其實根本佢鍾意比人追
無架啦 佢唔會改 一係分手 一係忍佢 我做左後者到而家 不過都就黎會散
身可以留得低 心恐怕留不低

你仲鍾意佢就忍下 雖然咁樣唔健康 但我知人係犯賤既
但都真心要有心理準備

仆街開始凍

巴打
男朋友一開始都冇認 之後又話同學 然後又話做野識
最後又話驚我亂諗 同唔信佢先講大話
巴打忍左幾耐？你係無意發現定點？

打算折磨自己忍左佢算 一開始真係好嬲 但係一齊左幾年真係好難話分手就分手

但真心要有心理準備 呢啲野要向前看..
佢唔值得等既就要斬

走lu 個個訓哂

好煩惱

講下

之前同而家個女朋友分左手一個月
之後係果個月認識左一個女仔，有發生關係
一個月之後同返現任一齊，但係我發覺自己唔可以完全信任佢 明明佢係果個月入面咩都冇做過⋯
點都係覺得佢會再一次傷害我

忍左都好耐下 無成年都大半年 其實好明顯 同人不停send 會唔會全部都係女啊!?
因為我不嬲好少同佢SNAPCHAT 而且機不離手
一見有通知就好快熄左佢 跟住有次佢訓著 偷睇佢電話就知道
唔係想潑你冷水 不過你幾時見有贼認自己係偷野

我同你真係好似 我都同我女朋友2年半就3年
不過都係個句 忍忍下 你就會放棄左 我有時明知開佢電話一定有同仔SEND
我都廢事開黎贂 開完一陣自己唔開心又訓唔著 同女朋友開心多幾個月 扮下傻仔咪算囉

本身係佢傷害你先？
如果唔係既話 可能係你自己覺得自己仆街 然後覺得其他人都係仆街信唔過
但如果係既話 有咁既諗法唔出奇 你本身就已經有條刺喺度